[大量共狗］帶緊風向開’分化’po 真手足請冷靜

我睇左好多po發現好多唔鹹唔淡 口音似足大陸狗嘅人嘅帳號出現

1.比如講粗口都係 吊你 卜街

2.又有啲口語書面語夾雜

3.一黎就屌鳩人係鬼 唔係討論&唔比任何建議

連登根本被入侵 大陸狗扮哂野

屌你老母 大陸狗扮撚哂野 死全家

推

我有個諗法
加 冷靜！冷靜！ 做口號之一
和理非發覺有唔對路，即嗌 冷靜！冷靜！ 情緒激動個班就會跟住一齊嗌。
唔嗌個班就好大機會係鬼。
一黎可以冷靜，二黎搵鬼。
大家點睇

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

上面好多道歉post帶風向
我想講咁多臥底間諜呢d核彈證據
道乜歉呀？

有啲難度 我平時都好少出聲
好難唔保證都有其他手足係比較沉默

堅持、不割蓆係唯一真理。

Push

到呢個時候唔好沉默啦
有班鬼帶風向搞事，起碼有啲幫拉返手足返黎

聲

冷靜呀手足 唔好中大陸狗計
要認真思考 真心好多假po

真手足係唔會分化 唔會割蓆